想要一個plan係有一卡兩號 翻工用既

是咁的 小弟經常要飛中國同東南亞工作
最近睇到中國移動有個飛常亞洲 一個月6g上網 15個國家，想問下各位有冇類似既plan推介下
最主要想一卡兩號 一個香港號碼 一個中國既

我用聯通

仲免費跟一個中國號碼